場夢再唔調整就會輸比暴政 堅守最新行動準則！

10.6港九遊行呢場戰役
正正係反映左呢場運動正在走下坡嘅證據

就算個獨裁政府出左緊急法，
今日出黎行嘅人數 比之前8.18甚至6.9仲要少。
唔好成日話咩去到呢個點已經唔會出現民意逆轉，
因為而家正正有好多淺黃 / 和理非 開始唔出黎行甚至唔支持場運動。
大家仲記唔記得2014年後期，市民開始慢慢對佔旺/夏厭惡，
而家正正係有呢個現象發生。

就算你覺得只有革命 香港先可以有真正民主，
但民意嘅支持、外國嘅認同，都係不可缺少嘅條件。
而我地正正係要鞏固場運動嘅支持者同埋繼續拉攏係中間同埋對面嘅人。

政府唔會驚你衝、唔會驚你破壞黨鐵同藍鋪，
因為佢有狗拉你打你，有香港市民嘅錢去修理死物。
相反，佢見你人鬥人、屌狗、攪私人財產，
民意就會傾向政府果面，點拉點打啲人都唔會理。

謹記！我地嘅一切行動，都要係以贏政府為前提！
我地嘅戰爭唔係撚狗，唔係做低藍絲，
係要同政府博弈，爭取五大訴求，贏番義士嘅自由！
贏政府 自然贏狗。[/size=5]
[size=4]試諗下過去幾個月比政府落charge嘅義士，
佢地係想我地贏政府還佢地自由，
我地就有義務去諗 咩行為 咩舉動 先可以達至呢個成果。

重申︰以下為最新行動準則！！！
(1) 裝修
裝修唔係唔可以裝，但一定要分程度等級、fact check、而且唔可以越界：
當權者 – (e.g. 政府、黨鐵) 可裝修 (如有遊行，為所有人有安全逃生徑，務必忍手唔攪鐵 除非關站才裝修！)
黑社會 – (e.g. 福建幫、白衣社團背景) 無火裝修 (請小心師傅安全)
藍絲鋪 – (e.g. 美心、中銀) 罷食、撳飛 (普遍接受撳飛 認為創意滿分，但對破壞反感)
(大家要記住好多有一定年紀嘅人對文革極為反感，請提防自己做共產黨做過嘅野)

(2) 獅鳥
神獸一定要好小心出，因為以往一直強調示威者嘅武力只用於死物，對「異見者」施襲容易喪失弱者光環 加上唔少淺黃有暴力潔癖，容易失去市民支持同輿論優勢︰
持械藍絲 – 佢出手先方可出神獸
口角藍絲 – 動口不動手，喝到佢走
謹記就算出神獸，武力都必須要對等！唔可以做多左！人係強弱面前一定站係弱勢果一面，唔可以令市民對黑衫恐懼！

各位手足謹記！
呢一場運動，係同呢個獨裁暴政打嘅博弈！
一切 皆必以爭取訴求、贏番手足自由為首要考量！
任何行動，必須思考實質成效及大局成本！
我唔想輸比呢個仆街政權！
我唔想輸左手足嘅人生！

推

負皮不推

持械藍絲 – 佢出手先方可出神獸
一句話就可以證明樓主係智障
你先去負責擋刀先?

不過有班中老黃C, 一出手就好狠，佢地唔上呢度架